<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<juego>
	<mapa>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>
Hay una mujer que no puede vivir sin codiciar.
Nada es suficiente y su afligido amante se arrepiente de haberla conocido. Su nombre es Flora. 
Pero no es bella por dentro.
Ayudanos sacerdote, propaga tu fe y recupera a Flora de las manos del demonio.
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>                    
En las afueras de Voracitas, existe un campesino famoso. 
Glotón por sobre todas las cosas. Su familia lo ha abandonado, o quizás se la ha comido, no se sabe. 
Las leyes naturales no se aplican a este hombre, que evidentemente es más grande por dentro que por fuera.
Sacerdote, ayuda con tus ritos a Porcelio, el campesino insaciable.
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>
Tu leyenda se ha extendido, y al pueblo de Accidia a llegado. 
Allí existe un niño famoso por que jamás ha hecho nada por si mismo.
Ni se lava ni se alimenta solo, y su madre agotada vive en desdicha.
Sacerdote, ayudanos en tu última tarea. 
Con tu sabiduría extrae a Daniel, el perezoso, de su penosa condición.    
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>                    
A los oídos de la hermana de un joven del condado de Ira han llegado tus hazañas. 
Irascible como pocos, el furibundo se ha desquiciado a tal punto que ha debido ser encerrado contra su voluntad.
La niña ha solicitado tu presencia para dar paz con tus palabras de fe a su iracundo padre.
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>                                        
En la ciudad de Superbia, una cocinera es dueña de todos los paladares. Tanta es su fama que ha expresado
"Nadie cuenta con la autoridad moral suficiente para mascar mi creación". 
Es verdad que su cocina es famosa, si, es deliciosa, bueno ... me he dejado llevar.
Ayuda a Francesca, la cocinera soberbia, a evitar el orgullo, el peor ingrediente.
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>
En el poblado de Luxus existe una joven. Sus dones han sido de interés de todo hombre.
Hoy vaga y pena fuera de su sano juicio en pago por su licenciosa vida.
Sacerdote, encuentra la combinación para regresar su virtud. 
Solo tu puedes hacerlo. 
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
		<introduccion>
			<texto>
				<esp>
Al llegar al pueblo de Avaritia, la gente se agolpa y guía al sacerdote hasta la casa del enfermo. 
Este es un hombre muy rico que ahorra en todo y no es realmente dueño de nada.
Una pirámide pasaría por el ojo de una aguja antes de la salvación de este poseso. 
Murmullos y silencio acompañan el ingreso a la morada del doliente. 
                </esp>
			</texto>
		</introduccion>
	</mapa>
	<niveles>
		<nivel numero="0">
			<solucion>
				<slot>
					<carta>ojo</carta>
					<carta>libro</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>moneda</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>lagrima</carta>
					<carta>copa</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Es de sabio saber apreciar lo que uno tiene
Ya que se suele descubrir el verdadero valor de las cosas cuando se pierden</esp>
				</texto>
			</solucion>
		</nivel>
		<nivel numero="1">
			<solucion>
				<slot>
					<carta>calavera</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>espiral</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>reloj</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Te advierto que el mundo de los muertos esta repleto de almas 
que no se supieron alimentar y vagan siempre hambrientos hasta el fin de los tiempos</esp>
				</texto>
			</solucion>
		</nivel>
		<nivel numero="2">
			<solucion>
				<slot>
					<carta>rueda</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>flor</carta>
					<carta>manoabierta</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>reloj</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Levantate, anda a hacer lo que tus semejantes pidan sin perder tiempo </esp>
				</texto>
			</solucion>
			<solucion>
				<slot>
					<carta>reloj</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>herradura</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>garra</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Hazlo rápido, con prisa o dejas a tu suerte una muy flor de paliza. </esp>
				</texto>
			</solucion>
		</nivel>
		<nivel numero="3">
			<solucion>
				<slot>
					<carta>garra</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>reloj</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>anillo</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Aprende a controlar tu ira, se paciente y amoroso </esp>
				</texto>
			</solucion>
			<solucion>
				<slot>
					<carta>flor</carta>
					<carta>manoabierta</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>pluma</carta>
				</slot>
				<slot>
					<carta>sol</carta>
				</slot>
				<texto>
					<esp>Los que te rodean nos son merecedores de tu falta de respeto
Aprende de esta palabras y fuera del calabozoa ve la luz del día </esp>
				</texto>
			</solucion>
		</nivel>
	</niveles>
</juego>